(集思廣益）打機攻略！

有打開機嘅手足都知每個職業都各有長知

近排玩香城online見犬族新出咗隻間諜
搞到近埋嘅關卡都好打
想問下咁位勇者有咩對策？我地係咪都要開發新職業呢？

正如周公同我講嘅：多啲關心身邊人！

理性討論應否長期佔機場

推一推

連登貓都有人開post
呢個反而冇人理